Be water my friend

依家局勢警力集中晒立會/政總，
大家千萬唔好亂咁報驚，都唔好浪費警力呀，仲有食煙嘅唔好亂掉火頭，好危險嫁

大家要做守法好公民，和平 理性 非暴力
警察是公民的朋友啊

推

標題幾有深度，但內容就真係差好遠

請出招

真好，港島其他地方太平靜